健身巴打 買開邊隻奶粉飲？

如題

true mass

安兒寶a+

變形俠醫食開個隻奶粉，食左同操左一星期左右，已經有佢一半咁大隻

GNC

認真 on whey

有冇清食過飲過bc shop 近期推薦既
AllWhey Classic 士多啤梨/曲奇味？
飲開on既朱古力味 想轉口味

試過朱古力
好撚難飲
重甜

有無人飲過muscle tech nitro tech 朱古力味，同on比會唔會甜好多？好唔好飲？

識飲一定飲on隻gold standard

飲左好耐 想試新野
AllWhey Classic 士多啤梨/曲奇味 好似唔錯

今日去bc shop比人推薦左biox 隻isolate

All max Whey
ON牌都有飲

曲奇味唔錯

有冇唔甜冇味嘅whey 介紹
飲開啲有味嘅，甜到仆街

想知on有咩味推介
就嚟飲晒extreme milk chocolate
覺得麻麻地想轉味

試過幾隻
on gold standard isolate whey最好

新手可以試下myprotein

Pro mass, true mass, serious mass邊隻適合瘦仔飲多啲

iso100👍

有冇邊隻朱古力味唔甜介紹?

scitec 雲呢拿飲過最好飲

安怡

飲緊 覺得唔錯 又唔算好甜
但下次想試下其他isolate

其實whey同isolate效果會唔會差好遠？